遊戲大廠嚟講，Ubisoft都算係越做越低賤

本身都有打開單機驚，見Ub出咗套新驚就買嚟玩啦。

唔玩都唔覺，一玩就發現呢元素左抄右抄，好撚有既視感。

行動方式就唔講啦，爬牆同飛，耐力計。

地圖上嗰啲迷宮神廟，越玩越似原神，屌你老母根本係直接抄。

成日話大陸人抄襲，畀人屌到甩褲，依加Ub掉翻轉抄人，真係好無恥好冇品，人地辛辛苦苦度橋，你班歐洲佬改個名，搵Media作下新聞就扮冇事，大事化小，小事化無。

Assassin's Creed玩咗好多代，本身倒模食老本其實冇問題，係難睇啲，但遊戲廠都係公司，唔係開善堂，完全接受到。今日咁樣走出嚟抄襲，真係好失望！

芬尼乞衣傳說，係ubisoft成為遊戲界乞衣嘅開始

點解係似原神而唔係zelda

抄就係抄，唔使搵理由護航

賤種玩原神
冇玩過zelda掛

又或者想spin到原神唔係抄

其實你咁講好多大廠都退晒步 近依1 2年都冇點玩過d 咩單機係會有震撼嘅感覺日廠更加唔洗諗主流做手機驚出下轉蛋抽野已經利潤高到傻 仲邊有心機整3A

因為條垃圾玩原神先知係抄原神

Ub fanboy 係咪剩係識屈

唔係想護航 但原神咪又係抄

原神抄zelda 呀傻閪

多咗啦ub fanboy

我淨係知你大陸仔玩原神

隻狼

好過你double standard專幫ub理歐洲佬含撚

樓主好柒
中學畢業未？

我邊句野幫ub?? 我只係指證你on9 既地方,ub 呢隻game 同原神一樣都係抄zelda, 你條奶共冇腦on9

抄完原神唔認扮係抄日本驚，唔會因為咁而令到抄襲依個事實消失架，收下口啦

但Ubisoft d game起碼玩到先

原來今時今日驚麻嘅要求已去到咁低

隻傳說好似講到明係借鑑zelda
同時間有credit返zelda

原神完全冇

完

屌你你係真傻定扮

係抄原神呀 咩game都係抄原神

無謂同d傻鳩解釋咁多，明明人地講明

AC3之後嘅AC已經變左質

柒左啦支那仔

低得過你玩原神？

至少唔會好似依加咁

原神出先還是ASSASSIN出先？
用下你個屎腦先好講野

On9,佢係同原神抄埋同一隻game,智障支那仔，你同ubi 一齊食屎啦

其實Ubi EA SE呢啲都開始成日抄考大家 少少參考改良吓變做自己風格我覺得無問題 但宜家情況係直接倒模就太過份…

係，作為多年驚麻，有少少唏噓

10/10神作唔震撼

睇完啲回覆，發現樓主係智障
拉，負評，上一頁

不過Ubi當初搞開放世界刺客教條 的確帶起咗個熱潮 個個都用呢招拖長隻game 佢曾經都帶領過潮流 只係宜家佢抄返人

但夾硬拖長我覺得係無意思 反而好似最後生還者Part I線性咁完咗個故事 令人一刷再刷仲好玩

支那仔係咁㗎啦，將來淨係可以用蒸氣平台冇得玩海外3A大作，淨係可以玩原神呢啲抄襲垃圾

其實呢類借鑑算唔算抄真係唔知
好多game當初都係抄黎抄去
回合制 fps 呢d 冇可能唔係抄 只可以睇加左幾多新元素 改左d咩

Zelda如果可以成為新一類型既遊戲類別 其實都係一種成就黎 當然仲要睇未來點發展

抄原神 弱智仔

未玩過原神點知佢係抄原神?
玩過咪認囉支那仔

笑撚左

幾時話冇玩過

原神本身就係賤種抄game
香港點spin都spin唔到

認支那仔?

其實ub抄襲咪抄襲，我明你地鐘意嘅廠做啲咁下作嘅嘢畀人dis係會唔開心，但模糊焦點好無謂

樓豬不願面對

傳說同zelda嘅元素差唔多
但係人哋真係有講明係借鑑 我覺得ok 始終遊戲都好似你講咁

但係原神除咗係咪支那之外 抄到十足十

你只玩無腦動作game者
ubisoft當然係玩bluebyte既game

傻閪假膠attention whore

不嬲呢間出產d game都流流地

隻game一開始出已經講明致敬 原神就抄完死都話自己係原創

結論：樓豬係on9

ubisoft自己都講到明致敬zelda喎
其實同樣係解謎為主 同埋個主線好似之外 基本上係刺客嘅解謎版
動作系統都係用番刺客個套同zelda好唔同解謎原創性都高 不過唔好玩
玩落同zelda唔同feel

樓主其實係唔係冇玩過zelda就係到鬧